管仲，朱元璋，孫子vs 商軮，韓信，毛澤東

以下兩組人馬

A
管仲，朱元璋，孫子vs

B
商軮，韓信，毛澤東

邊邊會贏？原因？

一刀斬死毛澤東再分屍斬件分比其他人

老實講，如果毛澤東純講玩政治，是咪好出色？

唔算，你睇佢依家落左地獄就知啦

毛澤東被窮追二萬五千里然後反勝國民黨

如果國民黨富追咁就另計

？

齋講KILL COUNT，毛生大勝LA，K/D 個RATE 咁靚可以拎MVP

老實講，唔計kill ,當係兩個黨派想佔領中國，邊邊會贏？

窮文富武呀

中華人民共和國萬歲！！！！！

留名

應該B贏，然後毛澤東鬥撚死哂果兩個

點解B贏？

A，唔洗諗

B贏
管仲變法唔係商鞅果班

朱元璋開明朝根本當時已經有曬天時地利之便，又有綠林赤眉消耗元，仲有民心歸一
相反韓信真係一手打天下，幫劉邦以弱勝強

孫武同老毛就難講，不過如果只講搞政治，老毛完勝

點解A贏

管仲VS商鞅
朱元璋VS毛澤東
孫武VS韓信

毛澤東大鬥爭

朱元璋都會鬥死嗰兩個

無啦啦好難比喎，講戰爭策略，政治謀略，定其他嘢先

當大家都有一個國家，大家起初條件一樣

農民皇帝，擅於鬥爭